{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho663776/taimteulaebeulleolillegseu-hoseutel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796438&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159390&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=17372543&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "타임트래블러 릴렉스 호스텔(외국인 전용)"
    },
    "text": "タイムトラベラーリラックスホステル(外国人専用)\\n\n大韓民国 ソウル特別市西大門区新村路1ギル90-13\\n\nタイムトラベラーリラックスホステルは外国人専用の宿で、文字数を増やすために様々な情報を提供しています。 ホステルはロッテアウトレット-ソウル駅店と光化門まで車で5分の距離に位置しています。 また明洞と景福宮も車で近い距離にあり、観光地への移動に便利です。 公共交通機関を利用したい場合は弘大入口駅から徒歩10分の距離にあり、新村駅からは12分の距離に位置しているのでアクセスが良いです。 ホテルは全部で7つの客室で構成されており、チェックインは13:00から始まり、21:00まで終了します。 チェックアウト時間は11:00です。 ただし、18歳未満はチェックインが不可能で、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日09:00から21:00まで運営されており、到着時にはスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 チェックインは満18歳から可能で、お子様はご利用できず、ベビーベッドもご提供しておりません。 ペットの同伴はできませんが、障害者は動物と一緒にご利用いただけます。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供しており、駐車場は施設内に空きがありません。 しかし、無料のバスシャトルバス停を提供しています。 宿内では酒類は許可しておらず、喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルはどの場所にありますか？",
            "answer": "タイムトラベラーリラックスホステルはソウル特別市西大門区新村路1ギル90-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホステルは外国人専用ですか？",
            "answer": "はい、タイムトラベラーリラックスホステルは外国人専用の宿です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、このホステルは光化門や明洞などの観光地に近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関のアクセスはどうですか？",
            "answer": "このホステルは弘大入口駅から徒歩10分の距離にあり、新村駅からは12分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するには便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から始まり、21:00まで終了します。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインできますか？",
            "answer": "18歳未満の方はチェックインができません。また、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日09:00から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ただし、障害者の方は動物と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには駐車場はありませんが、無料のバスシャトルバス停を提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "宿内では喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 539
    }
}